緬甸多地爆發激烈衝突 一軍營遭襲擊致17死

當地時間3月18日，緬甸仰光、曼德勒等城市有示威者在街頭構建路障，與軍警對峙並發生衝突。

緬甸仰光至內比都高速路39英里處，一處軍營遭不明組織人員乘麵包車投擲手榴彈襲擊，導致17人死亡，9人受傷。緬甸軍方此前在高速39英里處設置了檢查站，對過往車輛和人員進行檢查，事發後軍方關閉高速路115英里處出口，追查涉事麵包車。

http://www.hkcd. com/content/2021-03/19/content_1256344.html

轟牙～～

緬甸好多地方勢力，又有地方軍
咁打落去隨時內戰

靚波

投擲手榴彈

個乜聯會幾時走左去幫拖玩菠蘿

好嘅開頭，將背叛國民嘅軍政府全部殺清

已經係啦

千祈唔好學 好危險架

呢D先係路

好既開始

要推翻政權就係咁撚易
傻既先會揀高成本既以死感化世人同燒垃圾桶爭取自己想要既野

有火器真好

地方勢力似乎係幫昂山嗰邊，佢哋接濟咗好多走難過去佢哋地盤嘅示威者，軍隊上山追嚟嘅時候就放炸彈擋住佢哋

靠人不如靠自己加油，原願主祝福你們

犯民：你用暴力 你係鬼 你分化

殺死班惡魔

武裝革命

內戰了

我就係要呢啲.gif

誰大誰惡誰正確

訓左冇睇，失左民意未？

好勁 真係叫有還擊到

勇武手足

有共同敵人啫 但邊一邊贏或者內戰 支共都係最大贏家

Forest war好難打
縱深大既好處

強如美帝越戰都奶嘢

希望真係拎到真正既民主

打啦

內戰了

唔好打呀, 會輸民意架.gif

呢啲係真革命

阿祖又訓緊

你講工賊黨？

點解冇左膠手拖手企係軍營門口？

果D支持以聯合國領導國際秩序既正義國家，去左邊?

要民主個班贏緊定輸緊

願勝利歸人民

勇猛

NICE

如果發生喺香港，黑警會唔會嚇到瀨??

獨裁君政食自己💩
和平時 有大權仲唔滿足

香港：喂唔好打呀
再打死人呀

流亡政府唔係話已經聯絡咗啲武裝部落咩

武器既重要性

內戰一直冇停過

因為而家既軍政府一直都同佢地打緊仗 示威既人肯衝肯打 自然會合儱佢地

已經打緊
緬甸人有本事打呢場逆權戰 一定要祝福佢地成功

天佑緬甸人
願暴政速亡

如果果幾個手足真係打撚死個呀伯
然後比狗拉到告謀殺
你地咪會留個當支持

賣緊軍火 靜啦

願主保佑

真係打死人之後比人告 你代佢坐?

Rambo

真。火魔法

如果發生係香港
應該係捉緊鬼

如果香港真係有武裝
班狗應該最撚驚

DIY屬於自己嘅武器

打緊喇
本身昂山就想諗計同佢地和解
點知個Junta搞和左

抵啊

呢D係遊擊戰

少啲捉鬼啦 ‘手足’

有拖 軍佬射死埋

一處軍營遭不明組織人員乘麵包車投擲手榴彈襲擊，導致17人死亡

起來 不願奴隸的緬甸人民

咁昂山有誠意和解
Junta完全冇

勇武抗爭

一處軍營遭不明組織人員乘麵包車投擲手榴彈襲擊，導致17人死亡

起來 不願做奴隸的緬甸人民

係 聯合戰線

做得好 呢d極權走狗 抵9死

連續幾個post同一句野，好有組織wo。

我等睇你表演丫。

其實都真

最緊要係你打死個阿伯冇鳩用
人地炸軍營,你走去搞低個阿伯,高下立見

ff小陣 如果有人掉又殺左17個撚會捉鬼 殺死同受傷係兩回事

啱撚晒, 去自殺式一齊死好過學香港人戇鳩鳩任打唔嬲

起來 不願做奴隸的緬甸人民

往死裡打

緬甸人民要加油

依家個軍佬咁大力去鎮壓
因為佢知道佢一畀人拉落嚟一定死緊

所以香港要獨立真係只可以工聯會先做到
佢地係最大菠蘿承做商

會唔會太勁

班和理非去晒邊？
靜坐就講得服政府？
一撚定要打殘佢先得，燒垃圾桶會爭取到野架咩？

好撚勁

香港人俾人打 條女俾人非禮
仔女俾同學接放學 俾後面架車隊尾
好奇怪 第一時間係會諗報狗而唔係還拖
心態上同人地已經差好遠
好老實 就算有槍 都唔會好多人敢開

爽啊

咁先有用，舉牌banner過時了

你唔先爭取國際支持既大把人會幫政府軍補血，或者難以統一各派系

軍方除咗支那仲有咩國家會賣武器畀佢地？

武力先係唯一有效嘅抗爭手段

輸硬
東南亞國家每隔一段時間班武裝游擊組織 恐怖份子出嚟作反如同群魔亂舞

狗官狗軍比人殺正常不過

加油呀

大快人心

打軍人不如搵中國人出氣

香港都有火魔嫁

why not both

港豬呢？ 中左胡椒即刻搵人洗眼

wohoooooo

Well done,

撚有人學

阻膠：畫面唔靚

放心 唔會有人學

撇吓佢啫，都唔知有冇瘀

香港扔火魔落地下已經係勇武 外國

原來軍政府已經被推翻左啦？

師兄收風收得咁快嘅？我係咁搵新聞都唔見有喎

連登仔：其實唔難

人地d武裝組織喺緬甸獨立嗰陣已經存在 一直割據緊

唔好睇小左膠

都差不多內戰

有槍先有權
革命從來都係靠暴力同人命推翻極權
一定唔撚係喺銅鑼灣坐馬路囉

打軍人會傷/死
打中國人最安全
點會簡both

arm ar 上連登出post就最低成本

一野轟落去
工聯會可唔可以去緬甸開course整菠蘿

有反抗軍先打得成代理戰爭
香港學下人

軍政府係垃圾

岩la打佢老母，還拖先會驚，香港要學習吓

死咁撚多人都叫易

皇天擊殺

輸民意，比佢走比佢走

真革命

自己地方真係得自己救到
國際點聲援 最後打嘅都係得你自己

而勝利者只有一方
對敵人仁慈姐係俾機會對方殺你

一彈傷17人，本小利大

你入到把槍返黎先學人講反抗軍啦

血的代價~
希望各國大力支持緬甸人民~

勁，相反香港果D剩係識得恰D阿叔阿姨

即刻入返狗屋等解放軍啦 點會同你搏命 真係咁愛國咩

人地緬甸手足就真係勇武啦
好在香港班手足
講就兇狠 做就碌撚
抗爭的主力在鍵盤鳩吹 和食黃店
如果唔係 香港變成敘利亞 緬甸咁
真係唔知點算

革命一向都係暴力血腥, 唔通用愛去感化政府咩屌

真勇武

踩港撚不如話我知邊度有槍買?

人地炸軍營
香港就打阿叔阿嬸

革命從來不是請客食飯

FF少陣,有鬼呢個能力咩

打咀炮就最叻

緬甸好波

推

如果緬甸人民贏咗 會唔會激起香港人都一齊勇武打狗?

都時話時果個未必係好人

你玩咁大即係落我地面姐

真係香港以後既出路示範
移民到咁上下就可以開波香港內戰

強力火魔法

不嬲內戰緊由緬甸獨立開始就已經打緊

未建國已經係一直內戰架喎....

內戰先攪得掂，仲想同班軍佬用愛與和平穿透坦克？

訓撚左？
又唔計？
1把太少 要入多幾把先計？

有槍未又係比你班撚屌黃屍話你狗扮呀 臥底呀

【明報專訊】本土民主前線成員鍾雪瑩被指涉及去年12月20日大埔翠屏花園開槍案，被控一項無牌管有槍械或彈藥罪，昨被押解往粉嶺裁判法院提堂 ，暫毋須答辯，還押至12月21日再訊，以待警方作繼續調查及索取法律意見。據了解，警方翻看閉路電視片段，發現被告當日與開槍男子同行，男子開槍後被捕，被告則逃脫。

17個咩人？

人地呢d真係打遊擊同突擊

願緬甸人民革命成功

殺死哂佢地，殺殺殺

又鍵盤勇武
19年根本核爆都唔割
有手足有槍械都無人割佢啦
成日賴有人阻住先勇武唔到
係到打稻草人

武裝組織竟然唔係鬼？
果然緬甸同香港真係唔同

G持

好波

傻啦
香港既武裝組織全部都係鬼扮ga

香港你夠膽black block 夠膽跳閘已經俾人當勇武崇拜啦 仲洗乜掟

呢d獨裁者一定要武力推翻

去到尾都係要咁
咩示威遊行罷工集會對獨裁都係哂氣

革命來了？

有槍械係俾狗周到收皮
唔係俾人割到收皮
情報監控差人幾班
香港好難真係用軍火
然後有班傻9講到槍械手足俾人割到收皮
都on99嘅

屌你, 都叫燒過警車警局架

兩個唔同國家當然唔同 btw 你個名同你行為真係一鳩樣

呢啲先叫教材

點解攻擊軍營
明明啲警察裝備少啲

岩呀, 十倍奉還啦

因為有槍就得

要打就要擊中要害
緬甸人不知幾撚醒

on9而家喺側邊睇嘢/叫人唔好打嘅都坐監啦

D火魔鳩掉, 除咗暴大燒裝甲車果次

義軍做o既?

緬甸同香港情況唔同無得夾硬比較
人地有地方軍
相反香港有既國際地位同關注度緬甸都無

沙田燒通頂果架呢

走了豺狼 又來虎豹

恐怕緬甸人見唔到黎明嘅來臨

人哋就爽啦 有得火魔升級波蘿 反擊 我哋就慘d

推撚到咩軍方鬥人民點都軍備多d
除左偷襲可以發洩下 當權者理得你死十幾個卒仔

我唔係左膠
我無宣傳過不分化
我一直都係批評同路人既不足
同埋屌緊啲以不分化做盾，
當有人批評佢地不足既時候就話人地係五毛同鬼既仆街

例如黃世澤，劉細良

（不過俾黃世澤屈過既人實在太多，已經唔可以當係同路人，所以根本無不分化可言）

正如上面＃１７２個回覆
我係直線屌緊反送中果時香港啲捉鬼撚
反話唔識聽？我點樣宣傳不分化再捉鬼？

我咁樣都算係用不分化做盾去屈鳩批評自己既人係鬼？
你係咪有病

如果我係呢啲人
我而家就會屈你係五毛係鬼
用誅心論去攻擊你個人，而唔係攻擊你論點
明未

我係支共, 就只會叫軍方再殺傷多D平民
永遠都係呢招, 有人攪事, 打人唔過, 就搵籍口殺平民黎出氣

而家係邊個教邊個呀

反擊勒

我就係要呢啲
緬甸人值得擁有民主自由，佢地嗰種情操堅定同勇氣港豬一世都唔會明

有cctoy連提出叫人唔好捉鬼嗰個都屈人精神病。

呢條L樣係知名五毛黎

認清背後真正敵人

往死裏打

輸民意架

超越香港，做到底，祝邁向勝利！

密切留意緊情況同比埋嬲軍政府

其實想講好耐明明連登仔最憎左膠但抗爭手法上就用曬民主國左膠嗰套，遊行示威、拒絕暴力、尋求啲so called國際關注（撞到手神trump 非傳統政客先出手幫你）

全球都係行呢種path 去抗爭，喺非民主國家根本on撚9到極點，非民主國除咗將啲毒瘤物理上消滅殆盡外根本無第二條路行

支共一定會派解放軍幫拖
習總最唔想見到革命成功

中大都野野中狗
但平時真心鳩掉

習總見到一定最唔高興

好暴力
點解 唔好地地搞緬甸經濟圈 靜靜地贏

我會叫 放人放人放人
用愛去感化佢

和平係香港模式，咁呢d係工賊會模式

唔好發夢

問過黎家軍先

獨裁政權死

如果支解敢出動
美軍無理由唔出手啦掛

可唔可以教返香港人

拜登：
繼續關注
死幾多人唔撚關我事

運麵包都唔得？

終於有其他勢力反擊軍政府

起左你底
你咪就係宣傳香港人應該不分化，講all talk no action就係打擊士氣令香港人放棄美國線呢個希望，應該要讚布林肯，屈鳩屌鳩拜登同布林肯既就係PR公司五毛果班人囉

咪就係你呢班人令香港人每日淨係禁F５更新國際新聞睇下美國救世主幾時打救香港人囉
咪就係你呢班人打沉「不是有希望才堅持，而是堅持了才有希望」呢句野架囉

你咪繼續屈毛囉屌你老母

南亞版敍利亞

佢地仲差d暗殺伏擊呢類野

-o-o

清一把槍組織反抗軍係勁既

因為舊有香港法律係戇鳩既
你俾人打如果還手會一齊俾人拉
潛移物化左幾十年，你好難怪d 人會咁

送海鮮啫

香港黑警真係好幸福

又係學香港

平民防守式反抗根本唔需要底線
往死裡打

你同啲藍屎話200萬人遊行係有組織同受煽動有咩分別

that's why美國想禁槍權

D地方武裝好似係用中國貨
所以好難講

俄?

有手榴彈咁正

正

痴撚線，你咁搞，個畫面咪唔好睇囉

屌，仲幫咩鬼香港人
一有槍都當係鬼
香港人分化得好勁

跟住佢地又話槍夠坦克打咩

無又話無
一把又話得一把
多幾把又話無殺過狗
幾十把又話狗扮 黑社會 氣槍
成櫃都係槍就話唔係要搞革命

得架啦

要有高達先準反抗

黎家軍: 邊撚個阻我地返工 我地就打柒佢！！！！！！

清你都幾好野
開d post全部都係負皮咁滯

最怕係任何一方贏左 都係軍政府

好勁，緬甸人真係有資格民主

真。時代革命

係鬼嚟

香港: 7.21 8.31 10.1
緬甸: 2.28 3.1 3.2 3.3 3.4 3.5 3.6 3.7 3.8 3.9 3.10 3.11 3.12 3.13 3.14 3.15 3.16 3.17 3.18 3.19 .........

東南亞幾十年以來都係咁 所以鬼佬齋企係度食花生

有無中過一隻狗？

革命應當如此

拎緬甸人同香港人比都on9
根本一路以黎生活環境習慣都唔同
點比 香港人大部分人有錢慣富足慣點敢同你搵命博

堅勇武

跟住又話唔夠魔劍打

如果香港環境差到好似泰國、緬甸咁呢？

如果為左掃蕩而搞既事件你覺得無可能？

依家擺明想根絕曬

仲唔係平民搞就係局

想合法屠殺敵對政敵同組織

咁講到尾你入唔入撚到足夠組織反抗軍既軍火
你有途徑既實有人陪你
入唔撚到就講乜都駛氣

鳩up最撚叻就係你地
平時得一兩part零件都比人周到 一大批軍火你當海關盲
香港周街都係cam邊到練軍練槍
連黃圈都未養掂 一個反抗軍組織邊到搵sponsor

放核彈落緬甸咪搞掂

【突發】狂徒灣仔警總外向警車擲汽油彈逃遁

對家做

革命係由流血黎開始
民主係由人命去建立
用對家人命去堆砌出黎係一個好方法
希望緬甸軍可以死多啲

又真

反擊屌你老母

連攪個啊伯都驚 點會升級

邊個得民心，仲要爭贏左，就可以執政
地方軍一定會搏一鋪

做得好 炸撚死晒啲緬甸軍屠夫 緬甸咋 拿 咪對號入座呀

漂亮，手榴彈比汽油彈更有用

好似話連羅興亞人都大和解到

係局都冇辦法，而家打內戰邊有合唔合法，最後贏左嗰邊就係合法

其實內戰緊好多年， 同克倫族打得最勁

未必 但依家掌權就一定係

近一百年軍佬手法次次屠前都係炸幾條友然後正式開波

最後生個d 可能會既
除非突然間情況差到大部分人無工開啦
穩定慣左

破壞晒和平示威既形象
比國際社會見到一定唔會再幫 無啦 輸啦

而家打遊擊最好
毛主席都講過
敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

假使去到環境極之惡劣，咁先迫到香港人以命相搏

情願日日有炸彈，炸到香港不再有營商能力好過

銀牙～～

抵撚死

仆街諗起兩年前d人掟狗總都俾人瘋狂割席話暴力

主你老母

新消息話其實係火箭炮先啱，型撚到

用香港個情況類比就好似有人係狗屋門口開貨van伸支炮一野炸死17隻狗

你不如順手問埋點解香港人無鎗無手榴彈先

如果香港人有手榴彈當日就唔係扔個tg入富臨啦 仲要俾人當係鬼

同香港個啲兩個級數黎

請問遠阪凜(狗隻#3020)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好學唔學, 學工.亂...人四日..

聯合國：請你冷靜啲

勇武都要有架餐

呢D算小兒科，美國立國根本同民主制度都係用人命堆出黎

真。勇武

香港警曱真幸福

爭取左又點。 睇下香港。 國際跣萬歲。 一年前又係外交。一年後都係外交。 你哋班友跟本無諗過打。 呃平民捐錢。

做得好

要兩樣都做
者係好似你要呼吸同飲食，你單做一邊都一樣會死

最後會演變成 代理戰爭

緬甸人加油！

仲有無多d 呢d good news ??

happy

你要推翻軍政府, 就要殺軍人

你殺中國人 只係單純發泄憤怒, 對局勢無任何影響

On9 支線當主線打？
想爆機打支線有撚用咩 支線最多刷下經
提升下士氣

唔會光明正大咁出動

著住 緬甸軍服出動

好似2019年既香港, 都突然出現一班講普通話 既速龍/防暴

東南亞國家 就算有民主, 都係貪污垃圾

睇下菲律賓, 印尼 就見到
貪污指數 同中共有得比

緬甸人一開始都係和平, 後來緬軍 開槍射殺200名示威者, 先勇武

如果中共出解放軍 射殺200名香港人, 可能香港人都可以咁勇武

因為現在有共同敵人, 所以先會合作
軍政府 下台之後, 佢地又會敵對, 始終大家理念唔同

昂山 是緬甸統一派, 想統一全國小數民族地區
而北方果班民兵 就是由小數民族組成, 以爭取獨立做目標

果敢族 先係

平均兩三年開一次波

人地目標清晰 講經咩

依D堅遍地開花

內戰

屌，仲記得緬甸剛開始示威果陣，我提到香港反送中，有個緬甸華人割席話「緬甸同香港唔同，緬甸人係和平示威」
結果咪又係要勇武！仲出埋手榴彈

我有槍就同佢死過
就算死，已經無憾了

10/10

你會唔會太睇得起香港人

都只會繼續我要番工

一向遊行集會工會呢啲係民主國家先有用

諗多左美軍囉黎擺架渣

香港咁撚細 你未整到粒炸彈就比人拉撚左啦
咁都要拎黎比
緬甸咁撚窮 唔抗爭仲撚窮
點似香港人抗完爭第日去船p都得

點先發生到

on9射殺2000個都唔會勇武啦，繼續返工

最緊要有槍流入抗爭者手

佢地衰左都抽自己水

2019年612, 當時港警 出催淚彈, 橡膠彈 鎮壓示威者
結果沒有嚇到香港人, 反而令更多香港人上街反抗

唔一定
89年東歐共產政權, 例如 波蘭, 捷克 就是和平示威推翻

可以一齊搞個民主團結演唱會，黎個緬甸版阿厘郎大合唱

台下年輕人可以分組討論，商量未來出路

最後討論完畢互相鼓勵互相讚美對方，拍大合照對外宣傳

唔想再聽到民主黨泛民

國安法底下，2019年場面會再度重啟？

人哋真係對準政權喎

內戰邊緣 唉 又係新冷戰既戰場 願世界和平🙏

以軍制軍永無止境

香港人係唔會為民主自由犧牲生命,講完,
怕死唔可恥,唔認仲諸多藉口嗰吓樣衰

我地張輸民意圖哩...快D拎出黎

都難,香港人由97前已經比鬼佬馴化曬

前排仲好意思話人地學港豬
好尷尬

又話緬甸人學香港？

如果香港好似緬甸咁多平民死傷
黑警啲家人整年唔使出門了，一出宿舍隨時俾人跟蹤斬死
啲平民同受害者家屬預左搵命搏，政府週街設cctv監察都無用

lm

香港

朋友 你係咪撚左教
咁都唔係內戰？

食黃店
35+
星日上街
拍片食花生
捉鬼
唔好變成對家
愛和平感化
平行時空
-0-0
防疫撚
移民

全球都要學香港,幾犀利

好似無, 有果次HI親應該係黑警扮

緬甸手足記住同暴力割蓆
襲擊軍營既好大機會係鬼

wt a nice one

次一級威力

果敢華人會幫邊方勢力？

識玩
啲壓力開始嚟

如果中，美介入，後果不堪切想

擲中聯辦

你忘記左 墜樓死, 浮屍死果D??

U no gun

當然無忘記，只係一言難盡

輸民意

槍桿子裏出政權。 槍桿子才有發言權。

根本就應該去暗殺軍人